公民黨向美國發聨署信籲［香港人權民主法］盡快立法

公民黨5名立法會議員趁美國國會下星期一復會預料討論《香港人權與民主法案2019》前夕，聯署去信美國國會兩黨領袖，呼籲盡快就此完成立法程序，以協助捍衞自由、法治和民主價值。

剛結束訪美行程的公民黨黨魁楊岳橋與法律界代表郭榮鏗，以及該黨另外三名立法會議員譚文豪、陳淑莊及郭家麒，在美國國會復會前夕聯署去信美國眾議院議長佩洛西、參議院多數派領袖麥康奈爾、參議少數派領袖舒默和眾議院少數派領袖麥卡錫，指香港情況惡法，人權及民主發展持續受打壓，呼籲美國國會盡快完成《香港人權與民主法案》的立法程序，以協助捍衞先進國家都認同的自由、法治和民主價值，以及《中英聯合聲明》與《基本法》對香港實行普選的承諾。英文信件文末並附有一句「香港人加油」。

獲美國民主和共和兩黨支持的《香港人權與民主法案》，要求美國總統凍結遏制香港自由的人士在美資產，並拒絕他們入境美國等，同時要求保護美國公民及企業免受《逃犯條例》影響，並尋求商務部長就港府有否充分執行美國有關敏感物品的出口規定等，以及美國與聯合國制裁決議等，提交年度報告。

鷹派的中共喉舌《環球時報》也在法案審議前夕發表社評，形容《香港人權與民主法案》是惡意干涉中國內政的「霸權」法案，一旦通過並實施，中美關係會受到新的衝擊，香港與內地的發展或亦受相關技術性影響，但指包括香港在內的中國有能力作任何應變，警告美國若走這步「死棋」，「中國的報復肯定會是全面，不僅限於經貿領域」，並強調中國的命運不會掌握在華盛頓的手中，華盛頓並無操控中國的餘地。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！